計返個時序

大家嘅一萬蚊可以全民買iphone 13 Apple fat fat la